# aplikasi pemesanan lapangan futsal



Aplikasi ini dibuat dengan php mysql memiliki fitur 

  - pemesanan lapangan futsal
  - pengecekan apakah lapangan sudah di pesan atau belum 
  - aplikasi ini hanya untuk tempat futsal 1 lapangan saja mungkin bisa di kembangkan
  - pengolahan pembayaran futsal
  - laporan keuangan futsal per minggu per bulan atau sesuai tanggal yang di tentukan dalam bentuk pdf




### plugin yang digunakan

* Bootstrap Admin Template by EGrappler.com
* Jquery
* Bootstrap
* DatePicker
* BeatPicker
* DataTables
* font-awesome 




### Penggunaan
Import database yang ada di dalam file futsal.sql

login admin
localhost/[nama_folder]/admin/login.php

| Username | password |
| ------ | ------ |
| admin | admin |

login user
localhost/[nama_folder]/login.php

| Username | password |
| ------ | ------ |
| user | user |

**Created by andy saputra**
**write code with 🖤**

### TODO

* register by email -done
* login by email -done
* info lapangan -- done
* booking lapangan -- done (waiting_konfirmation dimenu user)
* konfirmasi pembayaran

**Modified by suwondo**
**write code with nobar world cup**

